# Sistema de comentarios
--

1. Para correr el proyecto se debe corer el sql quee ste en la carpeta
2. Para Setear la base de datos se ingresa a la carpeta app/config/db.php
3. Correr el comando composer install en la raiz del proyecto

Correr el comando:
```bash 
php -S localhost:8000 -t public 
```
Para arrancar el proyecto desde la terminal